[Pantone of 2021] 象徵希望與力量 - 黃色

個解釋
這圖要粉碎多少藍屍的心